銅鑼灣有咩日本野好食？

如題

旨花鐵人

Kuro japanese cuisine, 勝八居酒屋, 竹串, 小平津

心燒食堂

一門

個老闆成日串鳩人扮有性格，仲要所有野都overpriced
on9仔先會去